====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' enseignement m ' a toujours intéressé mais hors cursus traditionnel , que je n ' ai suivi que ponctuellement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

